[國際線要你1分鐘］ 去信加拿大國會，封信都幫你打埋，你淨係需要咁個send制

加拿大戰線需要人！封信都幫你寫埋，你試吓就知！

Take action and email Prime Minister Trudeau and your Canadian Ministers today!
唔好等！一齊去信杜魯多總理及內閣成員！

We are running out of time.
It is absolutely disgusting that the CCP is seeking to quash all dissent with this abhorrent and draconian law.
打壓愈加猖獗，香港時日無多！
中共試圖用惡法剷除異己，甚至越界企圖操控香港及海外社群，手段令人震怒。

With the arrest of Jimmy Lai, Agnes Chow, Andy Li, Wilson Li and at least six others yesterday, we are faced with a pressing emergency. Hong Kongers, overseas diaspora communities, and even Canadians supporting Hong Kong democratic movements are under threat.
黎智英、周庭、李宇軒、李宗澤及最少另外六位社運人士昨日被捕，可見情勢已變得相當嚴峻。香港人、各個海外支援團體以及支持香港社運的加拿大人亦無可避免地受到威脅。

We need the Canadian government to take immediate action to offer a safe haven for Hong Kongers fleeing persecution and to use sanctions and other tools with international allies to quell
我們要求加拿大政府立即採取行動，為港人提供「避風港」並聯同其它國家制裁害港官員。

[size=5]=> 怕唔怕激嬲加拿大國會議員㗎？嗱，
佢哋咁講㗎[/size=4]

咁可以點做啊？好簡單，click 落去下面就會開一個已經寫好嘅email，等你㩒個send 掣

用 desktop 或者手機email

用gmail:

原po 傳送門
_________________

推

推到鄭敬基見到

推推推

乜沉底尋得咁快

上啊

推返上熱門

自推百連

上上上上

以下啲字唔係小弟寫，辛苦ACHK 手足！

=> Why email MPs? 點解寫電郵俾議員？

>> Email template is available below:
>> 電郵範本如下：

justin.trudeau@parl.gc.ca
DPM-VPM@dpmo-cvpm.gc.ca
Francois-Philippe.Champagne@international.gc.ca
Minister@cic.gc.ca
Rob.Oliphant@parl.gc.ca
Omar.Alghabra@parl.gc.ca
Soraya.MartinezFerrada@parl.gc.ca
IRCC.Minister-Ministre.IRCC@cic.gc.ca

_________________

Dear Ministers and Parliamentary Secretaries,

It is with immense anger and desperation that I write to you today to demand immediate action.

Beijing is tightening its authoritarian grip in Hong Kong by arresting activists Jimmy Lai, and his family to use as hostages while detaining four Senior Executives of his media company to eradicate press freedoms. Prominent figures like Andy Li, who coordinated the independent Election Observation Mission to Hong Kong with MP Kenny Chiu, along with journalist Wilson Li, and activist Agnes Chow were also arrested. We are seeing the gradual destruction of a once-free city that countless Canadians call home. Ottawa MUST provide resettlement pathways for those looking to flee mass detention, torture, and persecution.

Why has our government not taken strong measures for human rights? Why has there been no immigration scheme for Uyghurs facing mass-detention in concentration camps? When we see Beijing's claws tightening around not just its own people but around Canadians too - what would it take to see more than empty statements expressing "concern?"

We urgently demand that the Canadian government:

* Join the international community in levying sanctions against human rights offenders in Hong Kong and China
* Immediately offer a path for resettlement to help Hong Kongers, Uyghurs, and others flee mass detention, torture and persecution

The time is now for Canada to act: not issue yet another statement expressing “concern.” We Canadians can’t let Ottawa do nothing when Beijing tries to silence us – even here in Canada.

Sincerely

我要上熱門！！！！！

推推推推你老味

Pish

今日乜咁難推

我唔會放棄架

至少唔係依家放棄

光復香港時代革命

乜咁難推上去熱門㗎

快啲上去啊

🚗🚗🚗🚗🚗🚗🚗

今日連登啲文好難推

做乜一個二個掛住炒股票

做實事就去買份報紙

唔好掛住揸沽

推啊⋯⋯⋯

明明係早上都冇乜人推⋯⋯⋯

臨瞓幫你推幾嘢

（已 emailed)

聯署支持封殺微信同TikTok

多謝師兄

push

push again, email sent

好簡單 咁條link就幫你做曬
pushhhhhhhh

你哋班友唔好淨係掛住睇股票好唔好

推特～

幫推

推多下先

呢封係俾canadian出個wor
睇清楚d英文先
唔好人叫你就做

不如你睇清楚先好唔好，邊個話一定要係加拿大人先至可以寫呢封信

"We Canadians can’t let Ottawa do nothing when Beijing tries to silence us – even here in Canada."

另外之前連登出email post已經炒過幾次車
其實加拿大無義務收香港人
雖然杜魯多係on99
但我地其實係咪應該用一個客氣d既tone呢
我覺得#1 個email個tone直情好似命令人地收容你咁
睇下有無英文好既巴打執執佢

我親自問過ACHK佢話可以，唔好估估下就以為自己啱

咁呢個你講得唔係唔啱
係可以客氣少少

不過加拿大賴共奶到一個地步其實係全世界都唔鍾意佢
佢仲要有兩個加拿大人比大陸人捉咗，仲有其他判死刑，加拿大總理依然唔理

我覺得香港人同新疆人對加拿大人表示憤怒其實都好正常

對加拿大政府表示憤怒，唔係加拿大人

買完蘋果，影完相就要做返其他嘢
唔好一味畀位人入笑你哋黃絲淨係識用錢贖罪

呢篇email以canadian身份出發
其實係無人check到你係咪canadian
當然可以出
你可以覺得我"文塞"
但至少我會自己amend左先

好，但係可唔可以唔好拉我個Po

真係㩒個掣

SEND ED

推！

真係禁一個制一秒搞掂！